搵隻nds game

玩家可以起啲房喺個地牢/洞穴(時間越耐會越低層)
啲怪物會住喺間房度，之後我哋就要打佢

cooking mama

牧場物語

三國志大戰ds

commando

一男一女 加條識講野嘅鏟?

係了
迷宮制造者